msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-01-09 11:19+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-01-09 11:19+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE TEAM <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "- This also can help to prove if a file has been tampered with if the SHA256 signature does not match with the one recorded on blockchain"
msgstr "이것은 또한, SHA256 서명이 블록 체인에 기록된 서명과 일치하지 않으면, 파일이 변조되었는지 증명할 수 있습니다."

msgid "- This means that the owner of this account can prove that he had in hand this file at the block timestamp."
msgstr "이 계정의 소유자가 자신이 블록 타임스탬프에서 이 파일을 가졌다는 것을 증명할 수 있음을 의미입니다."

msgid "{{ category }}"
msgstr "{{카테고리}}"

msgid "{{'Send'|translate}} {{ul.network.token}} {{'from'|translate}}"
msgstr "{{'Send'|translate}} {{ul.network.token}} {{'from'|translate}}"

msgid "Account added!"
msgstr "계정이 추가되었습니다!"

msgid "Account removed!"
msgstr "계정이 제거되었습니다!"

msgid "Account deleted!"
msgstr "계정이 삭제되었습니다!"

msgid "Account successfully created:"
msgstr "계정이 성공적으로 만들어졌습니다:"

msgid "Account successfully imported:"
msgstr "계정 불러오기 성공"

msgid "Account was already imported:"
msgstr "이미 불러온 계정입니다."

msgid "Accounts"
msgstr "계정"

msgid "Actions"
msgstr "행동"

msgid "Active delegates (forging)"
msgstr "작업중인 대표자(포징)"

msgid "Add"
msgstr "추가하기"

msgid "Add Contact"
msgstr "연락처 추가"

msgid "Add Account"
msgstr "계정 추가하기"

msgid "Add Address"
msgstr "주소 추가하기"

msgid "Add Delegate"
msgstr "대표자 추가하기"

msgid "Add Watch-Only Address"
msgstr "계정내용 보기만을 위한 주소 추가"

msgid "Address"
msgstr "주소"

msgid "Address version"
msgstr "주소 버전"

msgid "After creating the second passphrase if you are having issues with forms (second passphrase field not showing up) please restart your client."
msgstr "2차 보안문구 설정 후, 2차 보안문구 작성칸이 나타나지 않는 등의 문제가 발생할 시, 프로그램을 재실행하세요."

msgid "All your data, including created accounts, networks and contacts will be removed from the app and reset to default."
msgstr "생성된 계정, 네트워크 그리고 주소록을 포함한 모든 데이터가 앱에서 삭제되고 기본 데이터로 재설정됩니다."

msgid "Amount"
msgstr "양"

msgid "Amount ({{ul.network.symbol}})"
msgstr "수량"

msgid "Appearance"
msgstr "모양"

msgid "Application"
msgstr "애플리케이션"

msgid "Amount (Ѧ)"
msgstr "개(Ѧ)"

msgid "Approval"
msgstr "승인"

msgid "Arabic"
msgstr "아랍어"

msgid "Are you sure you want to remove this network and all data (accounts and settings) associated with it from your computer. Your accounts are still safe on the blockchain."
msgstr "이 네트워크 및 컴퓨터와 연결된 모든 데이터 (계정 및 설정)를 제거 하시겠습니까? 귀하의 계정은 여전히 ​​블록 체인에서 안전합니다."

msgid "Arab"
msgstr "아랍어"

msgid "Are you sure?"
msgstr "확실합니까?"

msgid "Ark Client"
msgstr "아크 클라이언트"

msgid "Background"
msgstr "배경"

msgid "Balance"
msgstr "밸런스"

msgid "Before proceeding further, first <strong>BACKUP THE PASSPHRASE SECURELY</strong>, this client does NOT store it and thus cannot recover your passphrase! If you lose it, delete it, or it gets stolen - we CANNOT help you recover it. There is no forgot my passphrase option!"
msgstr "절차를 계속 진행하기 전에 먼저   <strong>보안문구를 안전하게 백업해 두어야</strong> 합니다. 이 지갑은 보안문구를 저장하지 않으며 따라서 보안문구를 복구하지 못합니다. 만약 보안문구를 잃어버리거나, 지우거나, 분실한다면  그것을 복구하는데 누구에게서도 도움을 받을 수 없습니다. 결코 보안문구를 잃어버리지 마세요!"

msgid "Bulgarian"
msgstr "불가리아어"

msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgid "Cannot find delegate:"
msgstr "대표자를 찾을 수 없습니다:"

msgid "Cannot find delegates from this term:"
msgstr "이 조건으로는 대표자를 찾을 수 없습니다:"

msgid "Cannot find delegates on this peer:"
msgstr "이 피어에서는 대표자를 찾을 수 없습니다:"

msgid "Cannot get registered delegates"
msgstr "등록된 대표자들을 찾을 수 없습니다."

msgid "Cannot get sponsors"
msgstr "스폰서를 얻을 수 없습니다."

msgid "Cannot get transactions"
msgstr "트랜잭션을 가져오지 못했습니다"

msgid "Cannot get voted delegates"
msgstr "투표한 대표자를 가져오지 못했습니다"

msgid "Cannot state if account is a delegate"
msgstr "계정이 대표자인 경우 표시 할 수 없습니다."

msgid "Change 1h/7h/7d"
msgstr "가격변동 1시간 / 7시간 / 7일"

msgid "Chinese - China"
msgstr "중국어 - 중국"

msgid "Chinese - Taiwan"
msgstr "중국어-대만"

msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

msgid "Close"
msgstr "닫음"

msgid "Coming soon"
msgstr "준비 중입니다."

msgid "Confirm"
msgstr "확인"

msgid "Network disconnected!"
msgstr "네트워크 연결이 해제되었습니다!"

msgid "Passphrase is not saved on this computer."
msgstr "이 컴퓨터에는 보안문구가 저장되어있지 않습니다."

msgid "Watch-Only Addresses"
msgstr "계정내용 보기 주소"

msgid "Confirmations"
msgstr "컨펌"

msgid "Contacts"
msgstr "연락처"

msgid "Copied to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사되었습니다."

msgid "Copy"
msgstr "복사"

msgid "Could not fetch active delegates - please check your internet connection"
msgstr "활성화된 대표자 리스트를 가져오지 못했습니다 - 인터넷 연결상태를 확인해보세요"

msgid "Create"
msgstr "만들기"

msgid "Create Account"
msgstr "계정 만들기"

msgid "Create Second Passphrase"
msgstr "2차 보안문구 생성"

msgid "Create Virtual Folder"
msgstr "가상폴더 만들기"

msgid "Create a new virtual folder"
msgstr "새로운 가상폴더 만들기"

msgid "Currency"
msgstr "통화"

msgid "Dark Mode"
msgstr "다크 모드"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Default"
msgstr "디폴트"

msgid "Delay"
msgstr "지체"

msgid "Delegate"
msgstr "대표자"

msgid "Delegate name"
msgstr "대표자 이름"

msgid "Delete"
msgstr "삭제"

msgid "Delete Account"
msgstr "계정 삭제"

msgid "Delete permanently this account"
msgstr "이 계정을 영구적으로 삭제"

msgid "Destination Address"
msgstr "목적지 주소"

msgid "Dutch"
msgstr "네덜란드어"

msgid "Edit Contact"
msgstr "연락처 수정"

msgid "Enable Signing"
msgstr "가입이 가능합니다."

msgid "Enable Virtual Folders"
msgstr "가상폴더 활성화"

msgid "Enable Votes"
msgstr "투표 활성화"

msgid "English"
msgstr "영어"

msgid "Error in signature processing"
msgstr "서명 처리 중 오류 발생"

msgid "Error in your Input."
msgstr "입력내용에 오류가 있습니다."

msgid "Error when trying to login:"
msgstr "로그인 시 에러:"

msgid "Error:"
msgstr "에러:"

msgid "Exchange"
msgstr "거래소"

msgid "Explorer"
msgstr "탐색기"

msgid "Export Account"
msgstr "계정 내보내기"

msgid "Failed to save transaction file"
msgstr "트랜잭션 파일을 저장하는데 실패했습니다"

msgid "File"
msgstr "파일"

msgid "Fee (Ѧ)"
msgstr "수수료(Ѧ)"

msgid "Folder Name"
msgstr "폴더 이름"

msgid "Force"
msgstr "강제로"

msgid "Force?"
msgstr "강제로 시도할까요?"

msgid "Format"
msgstr "포맷"

msgid "French"
msgstr "프랑스어"

msgid "From"
msgstr "에서"

msgid "Full Screen"
msgstr "전체화면"

msgid "German"
msgstr "독일어"

msgid "Greek"
msgstr "그리스어"

msgid "Hand crafted with ❤ by"
msgstr "Hand crafted with ❤ by"

msgid "Height"
msgstr "높이"

msgid "Hungarish"
msgstr "헝가리어"

msgid "Id"
msgstr "Id"

msgid "If you own this account, you can enable Message Signing"
msgstr "당신이 이 계좌를 소유하고 있다면, 메세지 인증이 가능합니다."

msgid "If you own this account, you can enable Voting"
msgstr "만약 당신이 이 계정의 소유자라면, 투표를 할 수 있습니다."

msgid "If you own this account, you can enable virtual folders. Virtual Folders are simple subaccounts to better organise your money, without needing to send a real transaction and pay a fee. <br> Moreover, this account will move under\n                          the \"My Accounts\" list."
msgstr "만약 당신이 이 계정의 소유자라면, 가상 폴더를 생성할 수 있습니다. 가상 폴더는 실제로 이 계좌로 송금하거나 비용을 지불하지 않고 좀 더 편리하게 당신의 자산을 관리할 수 있는 간편한 서브 계정입니다. <br>\n해당 가상 폴더 계좌는 \"내 계좌\" 목록에도 나타나게 됩니다."

msgid "Import"
msgstr "불러오기"

msgid "Import Account"
msgstr "계정 불러오기"

msgid "Income"
msgstr "수입"

msgid "If you own this account, you can enable virtual folders. Virtual Folders are simple subaccounts to better organise your money, without needing to send a real transaction and pay a fee. <br>\n                          Moreover, this account will move under the \"My Accounts\" list."
msgstr "이 계정을 소유하고 있다면 가상 폴더를 사용할 수 있습니다. 가상 폴더는 실제 거래를 보내고 수수료를 지불 할 필요없이 돈을 더 잘 관리 할 수있는 간단한 하위 계좌입니다. <br>  또한, 이 계정은 '내 계정' 목록 아래로 이동합니다."

msgid "Indonesian"
msgstr "인도네시아어"

msgid "Italian"
msgstr "이탈리아어"

msgid "Japanese"
msgstr "일본어"

msgid "Korean"
msgstr "한국어"

msgid "Label"
msgstr "라벨"

msgid "Label set"
msgstr "라벨 세트"

msgid "Language"
msgstr "언어"

msgid "Last checked"
msgstr "마지막 점검"

msgid "Ledger Nano S"
msgstr "레저 나노 S"

msgid "List full or delegate already voted."
msgstr "전체 명단 또는 이미 투표된 대의원"

msgid "Load Tx From File"
msgstr "파일에서 트랜잭션 불러오기"

msgid "Loading..."
msgstr "로딩중..."

msgid "Login"
msgstr "로그인"

msgid "Manage Networks"
msgstr "네트워크 관리"

msgid "Market"
msgstr "마켓"

msgid "Market Cap."
msgstr "시가총액"

msgid "Maximize"
msgstr "최대화"

msgid "Message"
msgstr "메세지"

msgid "Minimize"
msgstr "최소화"

msgid "Minify"
msgstr "최소화"

msgid "My Accounts"
msgstr "내 계정"

msgid "Name"
msgstr "이름"

msgid "Nethash"
msgstr "넷해쉬"

msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgid "Network removed succesfully!"
msgstr "네트워크 제거 성공!"

msgid "New version available!"
msgstr "새로운 버전이 출시되었습니다!"

msgid "Network connected and healthy!"
msgstr "네크워크가 안정적으로 연결되었습니다!"

msgid "Network disconected!"
msgstr "네트워크 연결이 끊어졌습니다!"

msgid "Next"
msgstr "다음"

msgid "No difference from original delegate list"
msgstr "전 대표자 명단과 차이가 없습니다."

msgid "No publicKey"
msgstr "공용키가 없습니다."

msgid "No search term"
msgstr "검색어가 없습니다."

msgid "Not enough ARK on your account"
msgstr "당신의 계정에 충분한 아크가 없습니다."

msgid "OffChain"
msgstr "오프체인"

msgid "Ok"
msgstr "Ok"

msgid "Open Delegate Monitor"
msgstr "대표자 정보 보기"

msgid "Open File"
msgstr "파일 열기"

msgid "Chinese simplified"
msgstr "중국어 (간자체)"

msgid "Chinese traditional"
msgstr "중국어 (번자체)"

msgid "Open in explorer"
msgstr "탐색기로 열기"

msgid "Optional"
msgstr "선택"

msgid "Original Passphrase"
msgstr "원본 보안문구"

msgid "Other Accounts"
msgstr "다른 계정"

msgid "Passphrase"
msgstr "보안문구"

msgid "Passphrase does not match your address"
msgstr "보안문구가 당신의 주소와 일치하지 않습니다."

msgid "Passphrase is <strong>case sensitive</strong>, each character change will result in importing a different Ark address! Passphrases are <strong>not saved</strong> on this computer so always make sure you have them <strong>backed up safely!</strong>"
msgstr "보안문구는 <strong>대소문자를 구분</strong>합니다, 문구중 한글자만 달라도 다른 아크주소를 불러올것입니다! 보안문구는 이 컴퓨터에 <strong>저장되지 않으며</strong> 별도로 <strong>안전하게 백업</strong>해야 합니다!"

msgid "Passphrase is not corresponding to account"
msgstr "보안문구가 계정과 일치하지 않습니다."

msgid "Passphrases are not secured with high standard. <br>\n              Use this feature only on safe computers and for accounts you can afford to lose balance."
msgstr "보안문구가 높은 수준에서 보호되고 있지 않습니다. \n<br>\n안전한 컴퓨터와 밸런스를 잃을 수도 있는 계정에서만 이 기능을 사용하세요."

msgid "Passphrases deleted"
msgstr "보안문구가 삭제되었습니다."

msgid "Passphrases saved"
msgstr "보안문구가 저장되었습니다."

msgid "Peer"
msgstr "피어"

msgid "Peer Status"
msgstr "피어 현황"

msgid "Play sound when receiving transactions?"
msgstr "트랜잭션을 받았을 때 소리를 낼까요?"

msgid "Please backup securely the second passphrase before continuing, this client does NOT store it and thus cannot recover your passphrase!"
msgstr "계속 진행하기전에 2차보안문구를 안전하게 백업하세요, 이 클라이언트는 해당 보안문구를 따로 저장하지 않으며, 분실시 계정을 복구할 수 없습니다!"

msgid "Please choose a file to be timestamped on the blockchain."
msgstr "블록체인 내에 타임스탬프를 기록할 파일을 선택하세요."

msgid "Please backup securely the passphrase, this client does NOT store it and thus cannot recover your passphrase"
msgstr "보안문구를 안전하게 백업하십시오.이 클라이언트는 보안문구를 저장하지 않으므로 보안문구를 복구 할 수 없습니다."

msgid "Please enter a folder name."
msgstr "폴더 이름을 입력하세요."

msgid "Please enter a new address."
msgstr "새 주소를 입력하세요."

msgid "Please enter a short label."
msgstr "짧은 라벨을 입력하세요."

msgid "Please enter this account passphrase to login."
msgstr "로그인 하시려면 이 계정의 암호문구를 입력하세요."

msgid "Please backup securely the second passphrase, this client does NOT store it and thus cannot recover your it"
msgstr "두 번째 보안문구를 안전하게 백업하세요. 이 클라이언트는 보안문구를 저장하지 않으며, 보안 문구 분실 시 계정을 복구할 수 없습니다."

msgid "Please paste the original and second passphrase to validate the creation."
msgstr "생성을 유효하게 하기 위해 첫번째 보안문구 및 두 번째 보안문구를 붙여 넣으십시오."

msgid "Please backup securely the second passphrase, this client does NOT store it and thus cannot recover your it."
msgstr "2차 보안문구를 안전하게 백업해 놓으세요. 본 프로그램은 해당 보안문구를 보관하지 않으며 차후에 복구할 수 없습니다."

msgid "Please restart your client after the delegate registration has been put in a block to reflect the changes."
msgstr "대표자 등록 변경 사항을 반영하기 위해 클라이언트를 다시 시작하십시오."

msgid "Please first BACKUP SECURELY THE PASSPHRASE, this client does NOT store it and thus cannot recover your passphrase"
msgstr "우선 이 보안문구를 안전하게 백업해 놓으세요. 본 클라이언트는 해당 보안문구를 보관하지 않으며 차후에 복구할 수 없습니다."

msgid "Please type word 3, 6 and 9 from your passphrase to validate the account creation."
msgstr "계좌 생성을 위해 보안문구의 3, 6, 9번째 단어를 입력해주세요."

msgid "Polish"
msgstr "폴란드어"

msgid "Portuguese - Brazil"
msgstr "포르투칼어 - 브라질"

msgid "Portuguese - Portugal"
msgstr "포트투칼어 - 포르투칼"

msgid "Portuguese"
msgstr "포르투갈어"

msgid "Price"
msgstr "가격"

msgid "Productivity"
msgstr "생산성"

msgid "Public Key"
msgstr "공개 키"

msgid "QR Scanner"
msgstr "QR 스캐너"

msgid "Quit"
msgstr "끝내기"

msgid "Quit Ark Client?"
msgstr "아크 클라이언트를 종료할까요?"

msgid "Rank"
msgstr "순위"

msgid "Receive Ark"
msgstr "아크 받기"

msgid "Refresh Account"
msgstr "계정 새로고침"

msgid "Refresh accounts automatically?"
msgstr "계정들을 자동으로 새로고침할까요?"

msgid "Register Delegate"
msgstr "대의원 등록하기"

msgid "Register delegate for"
msgstr "~를 위한 대표자"

msgid "Remaining balance"
msgstr "남은 잔고"

msgid "Remove"
msgstr "제거하기"

msgid "Remove Account"
msgstr "계정 삭제"

msgid "Remove Network"
msgstr "네트워크 삭제"

msgid "Remove account"
msgstr "계정 삭제"

msgid "Remove from my computer all cached data from this network"
msgstr "내 컴퓨터로부터 이 네트워크의 모든 캐시 제거"

msgid "Remove this account from your wallet. The account may be added again using the original passphrase of the account."
msgstr "월렛에서 계정 제거. 해당 계정의 보안문구를 사용하여 다시 등록할 수 있습니다."

msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

msgid "Reset Data"
msgstr "데이터 초기화"

msgid "Restart"
msgstr "다시 시작하기"

msgid "Romanian"
msgstr "루마니아어"

msgid "Russian"
msgstr "러시아어"

msgid "SHA256 Signature"
msgstr "SHA256 서명"

msgid "SLIP 44"
msgstr "SLIP 44"

msgid "Save"
msgstr "저장하기"

msgid "Save Passphrases for"
msgstr "보안문구 저장하기"

msgid "Save Tx Offline"
msgstr "트랜잭션을 오프라인에 저장"

msgid "Second Passphrase"
msgstr "두 번째 보안문구"

msgid "Seed Server"
msgstr "시드 서버"

msgid "Send"
msgstr "보내기"

msgid "Send All"
msgstr "모두에게 보내기"

msgid "Send Ark"
msgstr "아크 보내기"

msgid "Serbian"
msgstr "세르비아어"

msgid "Send Ark from"
msgstr "~으로부터 아크 보내기"

msgid "Set"
msgstr "설정하기"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "Show {{((!ul.showPublicKey) && 'public key' || 'address')}}"
msgstr "보이기 {{((!ul.showPublicKey) && 'public key' || 'address')}}"

msgid "Sign"
msgstr "서명"

msgid "Sign / Verify Message"
msgstr "메시지 서명/인증하기"

msgid "Sign Message"
msgstr "메시지 서명하기"

msgid "Sign with Ledger"
msgstr "렛저로 서명하기"

msgid "Signature"
msgstr "서명"

msgid "Slovak"
msgstr "슬로바키아어"

msgid "Slovenian"
msgstr "슬로베니아어"

msgid "Smartbridge"
msgstr "스마트브릿지"

msgid "So the block timestamp that will include this transaction will be a proof of existence of the file you have timestamped."
msgstr "그래서 이 거래를 포함할 블록 타임스탬프는 당신이 타임스탬프 했었던 파일의 존재 증명이 될 것입니다."

msgid "Spanish"
msgstr "스페인어"

msgid "Succesfully Logged In!"
msgstr "성공적으로 로그인 하였습니다!"

msgid "Swedish"
msgstr "스웨덴어"

msgid "Switch Network"
msgstr "네트워크 바꾸기"

msgid "Symbol"
msgstr "상징"

msgid "The destination address"
msgstr "받을 주소"

msgid "The message is NOT verified"
msgstr "메시지 검증 실패"

msgid "The message is verified successfully"
msgstr "메시지 검증 성공"

msgid "Second Passphrase added successfully:"
msgstr "두 번째 보안문구를 성공적으로 추가하였습니다."

msgid "The second passphrase does not match the one you just got."
msgstr "두 번째 보안문구가 당신이 방금전 얻은 보안문구와 일치하지 않습니다."

msgid "The words does not match the original passphrase."
msgstr "입력하신 보안문구가 올바르지 않습니다."

msgid "Theme"
msgstr "테마"

msgid "Themes"
msgstr "테마"

msgid "This account already has a second passphrase:"
msgstr "이 계정은 이미 두번째 보안문구가 존재합니다."

msgid "This signature can't be forged."
msgstr "이 시그네처는 위조될 수 없습니다."

msgid "This will save the SHA256 signature in a transaction of this account."
msgstr "이것은 이 계정의 거래에 SHA256 시그네처를 저장할 것입니다."

msgid "Timestamp Document"
msgstr "타임스탬프 도큐먼트"

msgid "Timestamp Document On"
msgstr "타임스탬프 문서 사용"

msgid "This account has never interacted with the network. This is a cold wallet."
msgstr "이 계정은 네트워크와 연결되어 있지 않습니다. 이것은 입출금이 동결된 지갑입니다."

msgid "To"
msgstr "에게"

msgid "Toggle Full Screen"
msgstr "전체화면으로 바꾸기"

msgid "Token name"
msgstr "토큰 이름"

msgid "Total"
msgstr "총"

msgid "Total {{ul.network.symbol}}"
msgstr "총 {{ul.network.symbol}}"

msgid "Transaction"
msgstr "전송"

msgid "Transaction file successfully saved in"
msgstr "트랜잭션 파일이 성공적으로 저장되었습니다"

msgid "Transactions"
msgstr "전송"

msgid "Type"
msgstr "타입"

msgid "Type an address or a name"
msgstr "주소나 이름을 입력하세요"

msgid "Update vote from"
msgstr "투표 갱신하기"

msgid "Username"
msgstr "사용자 이름"

msgid "Verify"
msgstr "검증"

msgid "Verify Message"
msgstr "메시지 검증"

msgid "Verify Text"
msgstr "텍스트 검증"

msgid "Vendor Field"
msgstr "벤더 항목"

msgid "Virtual folder added!"
msgstr "가상 폴더가 생성되었습니다!"

msgid "Vote"
msgstr "투표"

msgid "Votes"
msgstr "투표"

msgid "Voting is an optional, but important mechanism that keeps the Ark network secure. The 51 delegates with the most votes from the network are responsible for verifying and forging transactions into new blocks. This page can be used to cast your vote for\n                a delegate that you support."
msgstr "투표를 꼭 하실 필요는 없지만 투표는 아크 네트워크의 안정화에 기여합니다. \n가장 많은 투표를 받은 51명의 대표자에게는 새로운 블록들을 검증하고 생성할 책임이 주어집니다. \n현재 페이지에서 여러분들이 지지하는 대표자에게 투표를 하실 수 있습니다."

msgid "Word"
msgstr "단어"

msgid "Yes"
msgstr "예"

msgid "approval"
msgstr "승인"

msgid "address"
msgstr "주소"

msgid "folder name"
msgstr "폴더 이름"

msgid "from"
msgstr "부터"

msgid "is erroneous"
msgstr "~이 틀립니다."

msgid "is not recognised"
msgstr "~이 인식되지 않습니다."

msgid "label"
msgstr "라벨"

msgid "missed blocks"
msgstr "잃어버린 블록들"

msgid "now!"
msgstr "지금!"

msgid "passphrase"
msgstr "보안문구"

msgid "produced blocks"
msgstr "생산된 블록들"

msgid "productivity"
msgstr "생산성"

msgid "sent with success!"
msgstr "성공적으로 보내졌습니다."

msgid "you need at least 1 ARK to vote"
msgstr "투표하기 위해 적어도 1아크가 필요합니다."

msgid "you need at least 25 ARK to register delegate"
msgstr "대표자로 등록하기 위해 적어도 25아크가 필요합니다. "

msgid "Voting is an optional, but important mechanism that keeps the Ark network secure.\n                The 51 delegates with the most votes from the network are responsible for verifying and forging transactions into new blocks.\n                This page can be used to cast your vote for a delegate that you support."
msgstr "투표는 필수사항이 아닙니다. 단, 투표는 아크 네트워크 안정화에 중요한 역할을 합니다.\n표를 가장 많이 획득한 51명이 대표로 선정되어 새로운 블럭에 대한 거래를 확인하고 구축해나가는 책임이 주어집니다.\n현재 페이지에서 여러분들이 지지하는 대표후보에게 투표하실 수 있습니다."

msgid "you need at least 5 ARK to create a second passphrase"
msgstr "2차 보안문구를 생성하기 위해서는 최소 5 ARK 가 필요합니다."

